%@metapost:6demoexo19.mp
\compo{1}{6demoexo19}{1}{{\em La figure ci-contre a été tracé à main
  levée et elle n'est pas en vraie grandeur.}
\begin{myenumerate}
  \item
    \begin{enumerate}
    \item Que peux-tu dire du triangle $ABF$ ? Explique pourquoi.
    \item Que peux-tu dire du triangle $EFD$ ? Explique pourquoi.
    \item Que peux-tu dire du quadrilatère $BCDF$ ? Explique pourquoi.
    \end{enumerate}
  \item \'Ecris alors un programme de construction de cette figure.
  \item La figure a été commencée ci-dessous. Termine là.
\end{myenumerate}
}
\[\includegraphics{6demoexo19-2}\]